有鬼都唔退，義士比人拉又唔救，唔明前線諗咩

個勢咁差都唔退一退再諗諗點部署，唉

721